【香港社會工作者總工會 呼籲612集體請假 準備罷工】

昨日103萬香港人上街，清楚表達反對送中條例的訴求，可惜政府漠視民意，並即晚發出聲明，表示法案如期於6月12日進行二讀。今天林鄭仍然執迷不悟，我們感到強烈憤怒，各行各業正蘊釀以罷工罷課罷市作進一步的抗爭！社總呼籲非緊急服務的同工於6月12日集體請假，到立法會外聲援會議廳中的民主派議員，與保皇黨決戰。

我們與社福界緊密商討，做好準備，部署下一步行動。社總呼籲同工留意社總公佈，準備隨時升級行動，包括罷工！

社工要俾返d 應有既風骨出黎